胡太引述胡國興談示威 ：梗係企喺年青人一邊！

2017年參選特首選舉落敗的73歲退休法官胡國興正在瑪麗醫院深切治療部接受治療，胡國興太太與兒子及其太太晚上到瑪麗醫院探訪。胡太指，胡官早前整傷腰骨，惟其後遭細菌入侵，結果造成腰骨發炎，胡官已入住醫院十日，現時情況穩定，預料這一、兩天會離開深切治療部。

近日反《逃犯條例》修訂運動引發巨大政治風暴 ，胡太稱，胡官非常留意社會發生的新聞，惟她引述胡官稱自己「不在其位、不謀其政」，強調他只是關心事件。

對於近日發生的示威活動，胡太稱「佢梗係企喺年青人一邊啦」，亦認為「有啲嘢政府應該要做」。

胡太表示，胡官現時「食到嘢、講到嘢」，預料一、兩日後離開深切治療部。

胡官

法律界有眼睇

胡官=長者
其他老屎忽=廢老

保重呀胡官

你裝跟蹤器？

胡官當年都叫做有guts無啦啦話立22條

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔好講佢

曾俊華都無得入閘
(好明顯都建制 但佢會間唔中講下本土，又好像陶傑所謂左式中產品味)

就知依家個中共左的程度依家
習包子

希望身體無事

發夢見到胡生話應該成立獨立委員會，因為政府不嬲係咁做。

回帶：

胡官2017年感言

我參選第一個階段的目的係ABC，已經做到。第二階段要睇以後，我建議重啟政改、22條立法、全民退保，如果最終有民意支持落實，我就超額完成。

最後我有心底說話，特別想同各位年青朋友講。記者朋友好鍾意問我：有無後悔，有無失望，覺唔覺得唔公平？我相信呢啲問題，反映好多香港人而家嘅受壓抑嘅心理狀況。

我希望我呢個71歲香港人，「不含糊、不閃避」、「有話直講，勇往直前」嘅態度，多多少少可以為社會作出積極嘅示範作用。

好人一生平安，認同請分享

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我投訴你

根本就係天經地義
連呢樣都唔敢做
驚死查到自己同警狗有嚴重缺失
佢都on99
呢樣根本唔駛查都知

諗起佢敗選宣言
// 我好鍾意我長大嘅地方－榕樹頭。個度嘅大榕樹已經全部生晒鬚，佢地每一棵都曾經係一粒小種籽。不過，每一粒種籽都能夠堅守自己嘅小陣地，幾十年後無人再可以動搖佢地。

我希望你同我，都會堅守自己嘅小陣地，喺陽光之下努力，為生命嘅理想堅持。//

yes

Sorry 禁錯負評

一齊去

呢條友都唔好太信，近十年已經變晒質

朗隊

（平行時空）假如胡官當選，有無可能係第2個李登輝

算啦 呢個制度
不過個陣3個黎計佢比較好
個陣佢比肥佬黎抹黑做鬼 痴撚線

希望下屆特首有佢

有普選先算
冇普選情願繼續林鄭

其實佢選個時已經話胡官高質

所以你選唔到

林鄭：天堂留左位比我

果陣真係得佢有心解決社會撕裂

點睇曾俊華個粉皮

胡官最正氣

如果胡官去審被告暴動罪的年青人
佢會點判

胡官保重身體

算吧啦
一日有共產黨，都無可能會比佢呢類人做到

又唔好咁講
三次遊行都見到好多呀伯呀婆出嚟行
特別係616

必須強調老年人有兩種
一種係長者 即係胡官同你講既公公婆婆
另一種就係覺得自己食鹽多過食米既廢老

不嬲敬重長者

個陣好想佢選到

胡官早日康復

胡官為人正直清廉，只係香港人唔配擁有佢
祝早日康復、身體健康

點解唔係你當選

入罪但輕判
胡官早日康復

呢個喊咗

借借位

有人做假新聞屈女示威者幫手report plx

我未死得

WE CONNECT

胡官好人黎

Push

黑B

清泉

我好記得有個婆婆 行到夏懿道都想跨過去睇下政總 但佢要人扶住

佢之前出左條片架
睇完嬲到仆街

Reported

麻煩晒

可惜共狗唔中意咁正直嘅人

其實睇番選舉嘅時候
我覺得得胡官啲政綱有啲睇頭
個期係到屌緊uber壇野，係得胡官會主動提起點樣幫呢啲科技產業融入香港
而且得佢會講第22條
政治上變好變差唔敢講，但敢於求變，唔再局限係啲老生常談嘅問題上，胡官真係有佢可取嘅地方

好人一生平安

有讀書有思想vs on99過左成世

胡官祝你早日康復，身體健康，長命百歲
香港需要你

胡官好人 一生平安

same

收皮啦，大家記唔記得當時佢點寸佔中啲人？

大家又選擇性失憶

法官大人

你要身體健康 長命百歲

「因為同學問你，你有無去過？你說無，你就「無面」先最少。不要說願境、表達你的思想。⋯⋯只是講「面」就已經去。而且是一個好玩的地方，因為有帳篷可以睡，是宿營，有飯盒吃，我不知誰供給飯盒，有飯盒吃的，不用錢。如果功課不懂帶去，有人教你做功課。有什麼地方更好玩？還可以徹夜詳談，可以通宵聊天，如果我做青年人就是這樣，現在的青年人最少好像我以前的想法。」

其實呢段嘢只係陳述雨革個實況姐，大家都知14年啲人去金鐘真係純粹為爭取民主咁崇高嘅理念咩，仲有貪新鮮係馬路訓覺、體驗烏托邦生活先去咋嘛，無惡意指責嘅心態

下一段胡官根本冇笑過啲後生仔

不過胡國興亦強調，年長的人要對年輕人寬容，因為為年輕人是社會未來的棟樑，未來社會是屬於年輕人，明白他們佔領是有訴求，希望與他們多溝通，了解他們的訴求是什麼，社會可以為他們做什麼。

祝一切安好

胡官要身體健康呀
我要去醫院

希望好人有好報，胡官身體健康

胡官 加油

早幾年特首選舉
胡官完全係講出香港人嘅心聲
好正氣嘅老人家
祝胡老先生身體健康

無錯 佢唔係串當時既示威者
佢只係客觀講番當時既情況 其實當時好似60-70年代美國大學既社會運動
雖然唔係暴力激進 但係透過社會參與 慢慢將民主植入係年青人腦入面

特首

祝胡官身體健康

胡官要早日康復呀

唔係想吹奏胡官 但由言論、競選手法 佢係最正路果個 輸民意係包裝唔夠好 輸票就大家心中有數

至少好過某人周街派$500畀乞衣同埋唔知7-11無廁紙賣

第一種諗起黃婆婆
之前有個外國人坐左黃婆婆隔離 黃婆婆一直用英文同佢解釋啲人講咩 傳單寫咩
有文化真係好唔同

祝胡官早日康復、身體健康

其實胡官真係好好架 點解個個當年淨係捧薯片

胡官 不嬲係有心既香港人

個陣講到唔揀曾俊華就係共匪
都痴撚線 講到佢有得贏咁

胡官係我諗到有政治能量去做重建溝通渠道的中間人，或者獨立調查會的主席！